[遊戲王]新手入坑

突然好想玩返 連登巴打們有冇tg group or 帶小弟玩下禁？

App 台有呀

想玩真卡 多謝巴打

push

push again

手上仲有副ba幻影
但啲fd退曬坑 副deck放左係到封塵

卡池成萬張卡冇可能識得晒d效果
上呢個網睇下禁限卡表 d 比賽熱門deck先

順便上網睇下咩叫同調 超量 同埋link召喚

學rule學砌deck
再down個ygopro percy 砌deck上網同人打
先入實卡坑都未遲

利申：剛回坑 從未見過咁複雜既卡game

唔記得post個網
日文網黎

想組套甜點 但身邊冇fd玩，唔知邊度收deck同detail果D rule

呢D都識, link啊，取唔取對象啊。。。 但自己一個人行入去card店又唔識人

應該組套帝王先 想問下邊度收卡？都係facebook group?

元朗嘅話就舊合益

唉我都想組副恐龍真龍deck 但有好多key card都限曬1

上年入返坑，砌返幾副deck，同調之後嘅都唔識，超量近排先知點出

純真龍會好D 可以試下命削真龍都ok勁下

巴打玩fun deck定賽場向

但而家唔係好多key card被限咩

唔同主流狗做朋友

一定冇以前龍劍p場地combo噤勁 禁矖兩張街場應該仲打到下

thanks巴打
請問而家有啲咩主流Tier1 deck

主流非主流卡組都有

想平平地千幾蚊執副嘢玩下